一句講曬 幫咗喺荃灣嘅手足先 之後先傾去唔去機場

唔好一時又讚勇武 一時又屌勇武
幫班手足睇下點走先好無？

你而家叫手足入機場
會好難聚到人一齊入 太急
好多人都無上連登 只係靠Tg Fuckbook 攞料
講定幾時入去先聚到人

香港人 唔好再屌嚟屌去啦

荃灣逃亡路線—石蔭 石籬 安蔭